Cher administrateur,

L'utilisateur:

Prenom : Maurice
Nom : Fry

vient de demander la création d'un compte sur l'intranet de casinolimit.bzh
Mot de passe: cjkhe55()$dfk]

Le mot de passe de cet utilisateur a été généré automatiquement.

Vous voudrez bien communiquer ce mot de passe à l'utilisateur concerné lorsqu'il se présentera au poste de sécurité de l'accueil, et lui demander de le mettre à jour.
